新手乜都唔識買啞鈴一問!

想問下各位ching呢款屌唔屌得過? 六百幾40kg包埋送貨好似唔錯
謝謝

我都係用緊呢款，舉舉下會鬆

你用左幾耐?仲用緊?

螺絲千萬唔可以係膠，有機會爆
想快拆點解唔買廸卡儂？滿500連送，上次送貨佬都拎到叫救命

學到嘢thanksdecathlon已無貨

仲用緊，用咗差唔多九個月
個啞真係好易鬆，要常擰返實

1:42

用到裂裂地

真係唔好玩自己，快啲轉

好唔該師兄

貨已返
建議扣買多兩對